到底林鄭想點

初初做特首時又話要修補社會撕裂，現在市民，保皇，反對派都越來越撕裂，道歉都唔識，淨係多謝建制派，又唔同反對派會面，開會好似打交咁，市民又分藍黃，根本不能通過對話拆解，已經去到敵對關係，咁搞法，香港好快冇。

你信佢競選個陣講既野？

佢夠話主流意見要佢落台就落啦

面皮夠厚夠無恥佢的確可以撐落去，除非去到一發不可收拾嘅地步

由佢啦

臺灣大選蔡英文靠晒佢撐住架